# LackaStorybookProject

Tul sok nehezseggel nem talaltam szembe magamat, az automatikus telepitest hasznaltam storybooknal, nagyon flottul osszerakta nekem, nem volt vele kb semmi dolgom, kb ket atolvasas utan vilagossa valt, hogy hova mit kene irni, annak erdekeben, hogy lassak valami eredmenyt, es sikerult is, bar nem lett tul bonyolult:D arra jo volt, hogy felkeltse az erdeklodesemet a tovabbi hasznalati lehetosegekre.
